［狂賀］E-kids宣佈下年二月再開演唱會！！！

2018年2月9-10日再戰麥花臣
諗緊睇哂兩場好唔好

好

等住接收大量負評同老屈我為打手

好好呀

巨b我諗緊睇唔睇哂兩場好
唔知有無人陪我睇

仆街改名做E-Uncles啦屌你老母

原來唔係讀e讀エ

是但啦總之我一定支持佢地 尤其是tommy

唔識日文

有無人會去睇呀
好想買到頭幾行嘅飛呀

肥絲我唔識日文呀
想聽肥絲講日文

你都幾多興趣

好想快啲聽新歌終止戀愛呀 點解講咗咁耐都仲未派台架

最最最鍾意係E-kids,起我底就知了 其他只係會留意下未到瘋愛程度，除咗洪仔

加埋

得一分咋嘛唔好再提啦，會考成績關佢地唱歌跳舞咩事？

我是某君你好嗎我直說我太喜歡你

日本組合？新架？

WE ARE E-KIDS!!!

加埋幾多分

你小學未畢業梗係唔識E-kids啦

吉妹真係好撚鐘意ekids

早排去唱K 無E-kids 嘅初哥唱，失望

tommy如果你有睇呢個post的話，希望今次演唱會除咗錯愛之外，會唱埋唱男士托

係呀，鍾意到比人話打手添啦

開始戀愛都無呀 我自己download啲電話唱k app喺屋企唱咋

你為咗我哋，投訴Neway 無E-kids 唱有無得諗？

夜露死苦

有無投訴信樣本

早幾年呢3條友形象好唔掂
而家韓風大行之下, 肯行日風呢點幾欣賞

交俾你

好彩識唱玩玩具

搞大完粉紅頭家陣要搵奶粉錢

肯搵咪算係咁，大把人唔肯搵奶粉錢嫁

睇完五十音表見エ係讀e咪用咗囉，算啦三個加埋不多於五分有咁嘅程度已經算係咁喇

好正常呀，但eva未大肚之前佢地已經重組啦，重點係佢地唔係hea做係比足100分心機同努力咁去做

之前新歌mv都喺日本拍

到底佢地想叫エキツズ定エキッズ
寫返E-kids咪算 搞咁多嘢

佢地到底叫哎KIDS 定EKIDS

我記得好似唔知有首咩
隨左我數1到3 3到1 一起變法術

超級洗腦

以前大聯盟好多歌而家都無得唱

今年年頭嗰次演唱會大合唱真係全場一齊唱好好氣氛喎

青春變魔術

係佢啦

呢位巴打就公道喇

會考加埋三分唔係浪得虛名
イ同エ又一見證

童年回憶

一定支持

會考有讀日文咩？
要笑搵過第二樣啦，同埋你又知張海報係佢地設計？

巴打會去嗎？

有冇一世朋友

試下google translate打ekids 就會知點解
另外仲有唔識分ツ同ッ，唔識日文下次都係唔好搞咁多嘢啦，無謂獻醜

正呀好多歌都好想聽

踩唔死我

何時我會妒忌 我會擔心魔鬼搶走你

識唱既一齊唱

Hey yo
快撈ly

成首識背啦

成個連登是咪得我一個會買飛睇

何事我會妒忌我會擔心魔鬼搶走你? 何事我每次都不知不覺越來越想你

想一生霸住你！！！

其實佢地有咩值得人鐘意 又抄g dragon
妹妹仔既錢都呃 話咩可以幫手買演唱會飛
歌又唔係佢地作 唱又唔好聽
鐘意佢係其實係咩心態

歌真係tommy作架喎
唔鍾意佢嘅咪剩係不斷放大佢地嘅負面野，真心鍾意佢地嘅係會欣賞佢地好嘅一面。無錯tommy以前係衰過，但佢而家都好努力工作同埋佢一直都無放棄作歌，佢最霉嗰段時間都有keep住佢曲，垃圾一曲就係佢作嚟鼓勵自己。E-kids出道到而家，好多歌都係tommy負責作曲的，最新嗰兩首都係。不過就算我點講都好，唔鍾意佢地嘅都唔會改變諗法架啦，只會不停重提負面野同會考幾分。

怕要食黃牛

就算知道啲歌係tommy作咁又點？盲反嘅人只會不斷重複恥笑佢地，笑佢地咁都有人鍾意，仲屈埋我係打手添（條友仲未入嚟）

諗住優先訂飛當日射波捕住部電腦

We are E-kids!

MK-POP始祖E-kids又開騷啦！明年2月9及10日再踩主場旺角，喺麥花臣場館舉行「E-kids AGAIN?Conect 2018」，阮民安（Tommy）接受《蘋果》電話訪問表示：「好開心，呢個演唱會所有嘢源自上年個唱延續，上年真係好慶幸，我哋重組可以開賣飛演唱會，仲要極速爆咗，當時投資者話加場，但我哋三個唔想加場，希望每一年E-kids都可以開到演唱會。」

結果，E-kids明年真係再開騷，Tommy仔話：「有投資單位同我哋傾，覺得我哋好努力，堅持咗咁多年，仲可以死唔去開到騷，好開心有投資者慧眼識英雄，今次我哋再要求喺麥花臣，MK-POP梗係要喺旺角紥根。2018年做第二次騷，仲有新歌，又飛日本拍MV，全部都係錢，大家都知喺香港做音樂搵唔到錢，尤其我哋呢啲又唔係咁出名嘅藝人更加辛苦，今次演唱會希望進步一格，去年開一場，今年開兩場，其實壓力好大，對我哋係考驗，要對得住觀眾，真金白銀買飛睇E-kids。」

麥花臣真係公廁黎

E-kids & W-inds